有無人覺得英國大學嘅嗰啲唔知咩game好on9

尤其是D成日講人是非嗰啲又懶醒嗰啲戇鳩鳩咁唔知做乜七

你up mud 9

nottgame?

你咪係囉